# Chronosalaires

Une page pour visualiser combien on gagne par seconde selon que l'ont est smicard·e, ministre ou Mbappé : 
https://chronosalaires.canarduck.com/

Version française de https://moonbase.lgbt/blog/minimum-wage-clock/

Favicon "agriculteur" par https://www.flaticon.com/fr/auteurs/monkik
